【不斷更新・7.1遊行】雨勢持續 民陣：政總集會取消

【不斷更新・7.1遊行】雨勢持續 民陣：政總集會取消

2017-07-01 13:07:29 HKT

今年的七一遊行改由維園中央草坪及音樂亭作起點，遊行前多個團體已在多個地點設置街站，他們表示無懼親中組織派人滋擾衝擊。警方亦派員拍攝及紀錄街站位置。今年大會主題口號為「一國兩制 呃足廿年，民主自治 重奪香港」。

【17：50】不少遊行人士抵政總後，沿添美道陸續散去。
<蘋果>

可以早些返屋企食飯

下，真係取消左？